屌你老母！！又話蘋果已死！！

勁撚多人買新iPhone

又話經濟差啦
幾多人換機

你睇下幾多貨先啦

身邊發開夢既換哂，包括自己

防暴綠

數據反映一切，一開頭比連登仔反到反包皮嘅xr 最後一支獨秀最好賣，事實用家用過都係好滿意xr
睇返成個selling rank, overall 中平價機最好賣，好正常，世界上唔係個個地方嘅人都咁有錢追旗艦電話，實用先係大家最大嘅原則

好多人買

大陸賣斷貨，身體很誠實

連大陸都可以好多人買 點解你會覺得香港無人買

兩年換一代 apple俾舊屎我都會含淚照買
利申ifanboy

毒果害人，影響一生

我本身都用iPhone，所以無分別
講真，我覺得唔好用支國電話都ok啦

收皮啦，港女叫春語錄